唔好再講私了/獅鳥得唔得？

手足們戒下口，改下口可唔可以？

以下都係之前上網copy出黎，唔好再講私了/獅鳥，ok?

❌私了
❌獅鳥
✅以武制暴
✅為民請命
✅替天行道
✅為民除害
✅自衛還擊
✅除暴安良
✅行俠仗義
✅就地防衛
✅打擊黑社會

好人一生平安，願榮光歸香港

❌私了
❌獅鳥
✅以武制暴
✅為民請命
✅替天行道
✅為民除害
✅自衛還擊
✅除暴安良
✅行俠仗義
✅就地防衛
✅打擊黑社會

「軍師」我唔想同popo打，長梯棚架攻城得唔得

要disarm
dis左佢個arm